[又開竅] 香港絕對唔可以有假普選或者真普選

而家冇普選, 自己心愛既特首輸撚左呢, 可以追撚住領導人黎屌

假如而家有假普選或者真普選呢, 唔投你心愛既特首就係你既敵人, 最後結果一撚定係互屌, 真正群眾鬥群眾, 屌撚到2046

大家想像下郁民同品客既支持者選前或者選後既反應同行動

D支持者大部分都係失撚晒理智既, 2個是撚但一個羸撚左都冇好結果

郁民羸左,品客支持者會追撚住郁民黎屌
品客羸左, 郁民支持者會追撚住品客黎屌
屌撚到2046